有潔癖點樣kiss同做愛

背景:我有輕度潔癖,就算屋企人既口水尾都接受唔到

琴日第一次同女友做,
我係處佢唔係所以全程佢lead住我
當佢主動濕吻時,我只係覺得口水好噁心
點撚解要用條脷打轉又啜黎啜去
當佢瀨我全身時,好爽但D口水漬真係頂唔順

之後到我serve佢時,
話曬睇左咁多年AV,學到唔少,
全身漫遊搵佢敏感點都一路好順利
但當瀨佢食到D汗既咸味,
又開始覺得嘔心
最難頂係我瀨到西時,
D分泌好難頂,我好努力咁瀨但洞口真心瀨唔落,太多分泌
同時身體上既口水開始乾,開始有口水臭味,聞到即冇feel

然後.....就冇然後啦,我硬唔起了
有冇潔癖既巴絲講下,到底點克服潔癖

喺個口度

公然上連登鬧自己條女臭閪

消毒酒精

去奶一個比其他男人屌過嘅閪
同一個幫其他男人含過撚嘅嘴打車輪
你確定自己真係有潔癖 ？

交俾其他人囉

再扯硬d到時你咩都奶

交行貨咪算，無人叫你要賴

打飛機唔覺啲精污糟？

我柒在做前冇沖涼先
所以個西既個尿味
明明女友講左唔洗幫佢,怕會有尿味,
但佢連我袋底,屎眼都瀨,我點可以唔幫佢

自己野點會
平時出曬大汗,伸手入底褲r下袋底再聞番
屌你正啊

你啫係間接幫佢個ex含緊撚 食緊精喎

冇沖涼咩? 沖左應該冇咁多分泌物

盲架？

冇
但有刷牙

好撚心你有潔癖就咪學人奶西啦

接受唔到未沖涼就做愛

但沖完涼之後屎眼都唔怕奶

我同條女解釋係我係青頭仔,第一次太緊張

但自己知道潔癖先係問題所在
下次做愛點算 我怕沖左涼都都解決唔到

一路沖涼一路黎囉🌞

偉哥幫到你

屌,條女都咁講

如果巴打下次都扯唔起

分撚硬手

谷sir好波